如廁後，用梘液洗手真係好困難咩？

我係男，我都唔係潔癖，去完廁所都係用梘液捽10秒左右，保持雙手衛生。但我去咗學校、公園、商場等嘅男廁咁多年，我真係未見過超過10個男人大小二便之後用梘液洗手，最多求其沖下水就走人。 我懷疑我以前中學男廁嘅梘液有九成都係我一個人用

我有如廁後用梘液洗手呢個習慣，我係異類？花十秒八秒，用梘液洗乾淨雙手，對男人嚟講真係咁困難咩？定係好多女人都係咁？

點解一定要洗手?
條巨龍自己既點解會污糟?

洗完

摸一摸出口門柄

覺得梘液仲污糟

有冇諗過梘液唔一定殺菌，可能只係洗走啲油

如廁後，洗手真係好困難咩?
利申: 出街日日都見到有人揸水後唔洗手，好撚多廚房佬唔撚柒尻洗手，屌你老母臭閪

喺街嘅廁所一定會用梘液，
同埋喺屋企開大都會，但小就唔會囉。

有時商場d梘液用完又臭又乾
其實好多女人都係求其沖下隻手就算

你理得別人洗不洗手，自己洗好就得